支那咪支那，支你唔起咩

有撚講錯？

55

yau ming ho

1998年4月29日出生

YAU MING HO

HKID : Y642036 (0)

.......

98年